★今次股災會否維持30年以上？

因為之前講明 放棄呢一、兩代人

得我切呀腦貓

失落三十年
勁過日本

去返石器時代

lm